今日集會搞手同我入一入嚟

你話用宗教集會去和平集會係可以，但今日我兩點到，喺公園我除咗見有物資站之外完全見唔到有主持丶宗教人士或者義工......
你要和平集會但其實唔申請不反咁吹雞，班狗一定咬你。琴日你話有應對措施，但結果？人都唔見個，你話宗教集會咁你都做下樣丶祈個禱啊大佬。

成班人就因為信你而明知重狗都嚟.......然後大家就被狗圍，結果一大堆人食tg丶走難......分分鐘今日拉仲拉得多個上星期。

唔分化但我真係唔知搞手除左出文宣、開左gp之外做左咩？

我唔該你即刻出嚟解釋

我唔想今日啲手足被拉得不明不白

有冇人見過今日集會搞手啊

個活動呢？

又一個戇撚鳩
有鳩搞手咩，話撚明無大台，鐘意去就去